我個黑警老豆想移民

六月開始佢就係咁搵移民資料
facebook嗰d「留言move就話你知移民資訊！」嘅post下面又係咁留言
上個禮拜全家食飯聽到佢同d親戚講話想快d去移民
又話可以去澳洲因為澳洲嗰邊好需要警察
我即刻笑撚死 我有生之年都唔會俾你個黑警同埋藍絲老婆移到民
歡迎屌我大義滅親 但係真係睇唔過眼佢玩殘完香港就想著草

我想問嘅係
我作為佢哋個仔可以點阻止我老豆老母移民

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

去老豆搵仔自爆

向其他國家既移民局篤佢地灰
交曬佢地啲資料出去

可以考慮
其實而家係咪所有國家一見到香港黑警都唔俾移民？
但係澳洲呢d奶共國又點

支持

Send去比澳洲國會議員

推

吹水王

試諗下，一個無技術既人去到外國可以有咩貢獻。以而加評價咁低既話，移民官會點睇佢地？

照做左先 澳洲都開始意識到支那入侵得好勁
總之佢地想移去邊就send去邊

你咪當我吹水 我冇所謂
最多咪俾其他想阻止黑警移民嘅手足借鑑/討論

用你老豆手機like幾個ISIS fb
然後篤比澳洲移民局

大義滅親

氹佢地講出犯罪証據加錄音，再篤灰

氹唔到
面已反

氹你老豆爆大鑊

比料美國

然後申請豁免權

清算到黑警又唔駛大義滅親

呢個okay,仲有 youtube channel , 留comment

prove到佢好有暴力傾向都得

或者戀童，send去fbi

投資?
佢地有撚大陸人咁多錢咩
技術 做狗洗撚技術
仲可以點移

咁無計

你老豆寧靜揀攬同僚都唔揀移民

老豆搵仔幫到你

當你技術移民
澳洲嗰邊點解要為左請到人做警察批你移民
佢係咪中左嗰啲"大灣區好多機遇"type 騙案呀

澳洲ielts要考4條8
英文native都有難到
希望你老豆考到啦

黑警移民有好多古惑招可以隱瞞自己係黑警，尤其對於移民較為寛鬆國家(亞洲)，佢哋可以出錢比老婆先搞投資移民，咁就可以穩瞞老公職業，等老婆成功拎到居留權，就可以再用親屬關係申請老公，到時男嘅就辭職，冇人知佢係黑警。

個邊好需要警察？聽落怪怪地
好少聽有國家需要外勞警察

澳洲警察洗鬼請外國人

有冇話帶埋你走

人地需要警察
又唔係需要狗

澳洲淨係收專業人士 你個黑警老豆唔係以為放下tg 係技能呀話除非佢有三千萬

支持支持

澳洲而家好緊架，冇咁易

我係咁聽 我自己都唔知
錯咗唔好屌

快啲去老豆搵仔篤灰

有

好撚慘，身在曹營心在漢

似係你隻狗老豆遇到騙案
無國家會需要特別外勞做警察

雖然我都唔清楚 不過邏輯上怪怪地姐
未聽過請外勞警察

去澳洲仲想做返狗
發完夢未

cls，做乜要屌你大義滅親，做得好

巴打放棄埋自己走嘅機會都要自己老豆老母冇得走

G持

十卜

去澳洲做警察？問號
毅進狗果然只係識當差
PS：你唔係以為應該新移民可以考到警察呀

擺明俾agent呃

技術移民: 未聽過警察係個技術list入面
投資移民: 如果係警司級以上就可能草得夠錢

樓主老豆打算離婚再娶個澳洲女人 搞親屬移民?

散仔就收皮啦
人地國家點會收散仔差佬 學歷 金錢 技術咩都冇

想移民？歡迎入籍大灣區

同意
樓主老豆咩職級先？投資移民定技術移民？
如果做開低級警察我真係諗唔到有咩職業可以俾佢技術移民喎 淨係英文都過唔到
而如果已經好高級又藍絲 冇理由唔等埋退休
香港請警察理論上都要三粒星，其他國家會唔會請個中年新移民做警察呀？
定係想攞料知道啲人有咩途徑搞啲想移民嘅人來防呀？

佢想移去邊就同個邊既移民局篤番個靚灰

英文水平，大學學位都要計分

依家班狗成村人都想走
你諗下人地突然收到咁多申請，全部都係狗黎你會唔會批俾佢

咁你夠唔夠十八歲先？

easy
如果你地平時關係都唔太差既
可以主動話幫佢搞
然後拖到佢2047返大灣區

你去佢地移民局個網搵，shortage list的確係有police officer

馬拉台灣唔收港警. R美日澳紐你唔使諗.
去揾李顯龍傾傾吧

起佢哋底

報警佢家暴。

一係玩大少少

你自己先去澳洲 令自己被驅逐出境

佢5毛

緊係用佢資料幫佢報名入共黨同埋參解放軍
再cap圖send比各國移民局話佢地係共諜

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咪係 以為自己喺香港做警察好巴閉咁
人地一定要比你做架咩 笑死人
依加香港警察仲要7出國際
個名都臭晒

報警 傻的嗎

穩一個背景唔清楚既做警察？你係本地考差佬都要查你十八代啦，你一個外人來點知係唔係來滲透？穩外勞警察真係只有香港

你老豆係咪有成千萬做投資移民先 如果唔係就無可能
澳洲 d 警察個個都幾大隻下 尤其是火車站個d
香港d死黑警過去掃地就差唔多

比咁多建議你 講咁多
你係咪做先？係咪真係篤佢地灰先？

屌你老豆 不孝子

popo d brian problem 既英文四條 6 都難

訓左幾耐？

如果氹唔到佢比料
可唔可以嚇到佢比料。
話如果唔比，會比手足督到佢移唔到民。
唔洗你出面，搵人匿名嚇佢就得。
話埋比佢知謝振美呢個例子，睇嚇唔嚇到佢。

btw手足你真係好勇敢好正義，多謝你，褒底見。

你呢個又係事實黎既
最少要四條7
大學學位

同埋佢過到去都仲要搵工唔係佢想做人地就一定要請
搵唔到工就玩完
一個人做野兩個食，未必養得起個老婆

篤佢做過嘅犯法野出黎等佢有案底

無件會屌你 你做得好

Push

佢走實叫埋你
到時你同移民官篤灰咪得

搵左老豆搵仔未

睇埋侵侵講野先

G持，大義滅親

大灣區香港城

死全家

感情點先
好就問佢借錢搞生意啦緊係

留言move就話你知移民資訊！

即係我咩都唔洗做佢哋都唔會成功？

點解要屌你

支持！

返大灣區啦屌佢老母

扮轉藍套曬佢同佢班伙記料錄音
話識朋友可以幫佢地移民
再唔係搵人扮外國領事館氹佢爆料就可以俾佢地移民

死全家 冇一個係無辜㗎！獅烏樓主

澳洲應該會收
佢哋奶到傻

香港廢狗想去澳洲做警察
有冇咁撚好笑，無鏡都搵盆尿照下自己先，知唔知澳洲警察幾撚大隻

佢過左45就唔使諗
shortage list有police
但技術移民要求移民局邀請你果時你要細過45歲

佢地既英文達到要求咩 ?

你會唔會突然間爛賭爭人好多錢
要佢地拎大部分錢出黎救你 搞到佢地冇錢搞移民呢？

影你老豆張證上黎先啦

得個吹字

你老豆女女女咗幾個𢇁?

你地屋企多唔多錢。如果唔多好難搞 popo又唔係技術

佢知我黃到仆街 咁耐冇講野 點問

屌 澳洲shortage list真係有police officer

澳洲嗰邊好需要警察

真係當撚左警察係專業
邊個國家會請恐怖份子移民過去

果邊一向乃共

可以考又點 班撚樣英文都唔撚識

快d去老豆搵仔

拎佢地啲資料send俾所羅門
放連登我驚手足唔小心起埋你底

英文唔係native 點做當地警察

你老豆有冇去過澳洲？ 越南幫惡過香港人十萬倍

ching我可唔可以幫你含撚

題外話
其實我地老豆搵仔有冇機會唔小心起埋自己友

你唔可以 你女朋友ok

Send 哂俾各大國移民局

cap 哂你老豆老母fb whtsp D 對話 send 去移民局

你老豆咩ranking?

咪又係藍衫仔

歡迎你大義滅親

我得男友

哇屌咁高難度啲支那人點去

利申：讀翻譯系，冇4條8

喺當地讀書/投資移民/假結婚/呃個佬結婚

Send封email比澳洲移民局
話你老豆做警察 有份濫暴對和平示威者
而且極度親愛中國 完全不會認同澳洲民主自由既價值觀
根本唔會效忠澳洲

Support

懷疑佢係共產黨間諜

this this this and this. What? Fuck of! Bang!

上次微博個中國澳洲

技術移民都無警察呢個option 一係佢有幾千萬投資移 一係佢開公司 otherwise 佢可以點移？

爸打過左去先

順便報埋佢d同事朋友
俾眾志同其他移民局

巴打我記得你絕對支持你篤灰

冇技術移鬼到澳洲？

除非你好有錢搞投資移民

改左名都記得 你係咪痴漢

支持巴打你篤灰

灰

FBI會唔會通緝佢老豆

如果你老豆做黑警做到有幾千萬先移到，如果唔係人到中年邊個收你過去養老

過到去都無差佬佢做啦

支持!!!!樓主加油

搬番大灣區住
日日食飯之前都要讚美黨同唱國歌

英文都唔識多個，話澳洲要警察，你估自己真係專業人士咩白撚痴

好正

熱烈歡迎 popo 移民去大灣區，享譽祖蟈榮耀

高級既都仲有可能移到
散仔 傷心柴你乜都唔洗做
除非投資移民啦咁你做乜都冇用

佢投資移民仲有d可能, 技術移民佢應該無可能

做得好

黑警本身個職業就移唔到民 人地知你喺香港做黑警仲撚會請你咩
仲有就算佢有錢投資移民 因為你做過黑警 人地國家會顧慮你忠誠方面有無問題 對你嘅審查會更加嚴格 唔係咁易㗎死黑警

IELTS 要全科7.0 先移到

講撚左咁耐成班無個做到野

ASIO, 澳洲情報組織，入面寫到明只要你認為有可疑就可以舉報，唔需要任何事實根據。
你隨便寫低你老豆既資料，收集佢平時點樣鬧示威者/ 對付示威者既言行，舉報佢同好多紅色組織有聯繫，之後話佢近日有機會作為投機分子想申請移民澳洲。

之後睇下佢地過一段時間點覆再決定下一步點做，當然你要全力注意並記錄佢任何有機會成為罪證既野。

之前有巴打又係同你一樣情況 佢sent 老豆老母相 id number passport number 委任証比哂英美澳加
美加個簽證過兩日比人revoke 咗

呢個世界有樣野叫起底

check手機搵罪證？

澳洲好需要警察點解唔請澳洲人？

想移民？就搵老豆搵仔la

你真係唔撚使驚 首先警察本身就唔係移民職業 得187呢一款簽證有可能做得到 而呢一款簽證本身就好撚難批
其次我唔覺得香港黑警有本事拎到澳洲嘅job offer而人地仲要肯擔保佢移民

佢點解會咁有自信覺得自己喺香港做黑警
過到去人地澳洲會請返佢當差
洗大餅都唔輪到佢啦

唔好話越南幫 蘇丹幫呢d
local 童黨都玩殘你 親眼見過有班白人o靚仔係商場打到個南亞保安爆缸之後勁快走左佬

巴西菲律賓都好需要警察

等你老豆還唔到卡數

識撚英文咩黑警

咁你自己走唔走到

請大隻鬼佬都唔請中坑la
你老豆傻鳩咗？

大義滅親篤你老竇出嚟 換你自己移民嘅機會
當然你都要繼續為香港努力啦

你老豆好高大？外國啲警察又高又大隻點解要請個英文都未必講得好身型又唔夠大隻嘅中坑？

報俾澳洲內政部知, 移民局/ASIO/ASIS會查

黑警真係好on9 憑咩覺得自己移到民 移去大灣區啦

澳洲做警要澳洲公民

由你入表到歸化順利都5年
到時點解人地要請個英文屎,毅進畢業既老鬼? 當人地冇自己友考?

貪你打得?Sor,你贏係贏裝備不對等,而喎係你打得

扮愛蟈小粉紅，同佢哋宣傳大灣區有幾繁華

不如直接同佢講 你唔會比佢移
已經準備好曬資料sd去各大領事館 踢爆佢有份侵害人權

睇下激唔激到你老豆爆血管

其實6月咁早你老豆已經想移，我覺得唔多唔小佢都知道差佬仆街。

藍絲老母就無計。

澳洲奶共係因為有着數
比隻黑警入黎有咩着數 收多幾個有錢佬唔好？

好多移民顧問公司都好歡迎黑警客
因為不成功都收費
幫佢send d資料唔駛跟照收錢

幫佢移民墨西哥

上面造假最叻 有錢就可以搵人代考

佢自己都知呢排黑警好難移 笑死我

巴打好波

澳洲近年歸返美帝個邊美帝擺明要制裁你黑警 唔係覺得會移民到呀

仲有投資移民要好有錢唔洗諗 黑警冇可能技術移民又唔洗諗 仲要年齡大更加唔洗諗

Victoria 前日先簽左一帶一路 匪國國慶係警察局升埋五星旗
Scott Morrison 上星期仲話澳洲唔會take side 諗住食兩家茶禮 正一垃圾 仲未計佢之前保個共諜Gladys liu
奶得最樣衰就係澳洲

用你老豆電話下載child porn

憑咩移？ 錢嗎？

警察唔係專門技能

澳洲唔會需要你

叫醒你老豆唔好on9
黑警係香港有咩專長要澳洲政府收你
警察係冇技術可言

之前啲人唔係講過 公務員 因為有loyalty問題 所以難啲申請移民 容易俾人當係spy
邊有咁易 仲想走

應該唔駛咁高，一定要過4條6
4條7有分加
4條8再多啲分加
利申：畢業plan 緊技術移民澳洲
不過見咁多蝗同狗係果到，我都要考慮下其他國家先

點會屌你大義滅親欽敬你就真黃既警二代唔易做

認真
除非你老竇有幾千萬做投資移民
如果唔係你叫佢諗下好啦
做警察就有得移民澳洲

澳洲住緊表示唔好意思我地呢道完全唔需要警察

Send資料比佢地想申請移民嘅國家囉，仲問

同路， 我己經搜集哂身邊兩個警察親戚家庭資料

唔好話移民， 佢去旅行我都會send email 去個國家話係共碟， 又打壓自由， 影響國家安全

email 用番之前篤灰謝振中個份再改改

On9夠有幾廿萬個大陸人排緊移民list
話收就收咩 究竟知唔知有幾難

屋企點都有制服，章，文件，周邊啦

唔係咁移移到吧

加油 攬住佢

你都係狗

求解 警察呢個職業叫技術人士？？仲要係港產 人地會唔會要

建議樓主老豆轉行做通渠/做滷味加拿大好似可以當技術性移民

自爆同老豆合照唔會觸犯禁制令掛，blur自己樣

毅進仔無學識又唔識英文撚移到去澳洲咩

hph one

四條6就夠
不過要有employer nomination
同埋要去鄉下地方

咁你老豆嘅個人資料有冇擺上老豆搵仔嗰度？

4條7都得
只不過係加分少啲
好多支那人係果邊讀書加分
有啲會係果邊俾錢啲人請佢打工再加分
佢地俾完錢之後就任屌
有好多支那畜會為左個Visa夾硬頂

You have my sympathy even this would not help you in any sense. I love you!

私了左佢 踢爆佢春袋

澳洲嗰邊好需要警察

但人地澳洲個邊要嘅係頂天立地嘅警察
唔係要黑警注意一下自己乜嘢身份先啦

當地人年年都操架
香港黑警跑得快過人先算啦

其實警察做前線散仔根本唔係啲咩好高技術嘅工種 又唔洗咩學歷都可以做到 根本替代性好高 但唔知點解班黑警成日覺得自己好似好pro咁

唔會移
你老豆諗多左

小黃狗

唔會移到

唔覺得黑警會夠分移到去澳洲pass到英文個關都偷笑
篤灰俾澳洲移民局報定案先，講下你老豆做過咩仆街野，話對佢國家有威脅

你老豆識英文咩？
比佢過到澳州咪連掃街都做唔到
除非係香港收左一大批黑錢可以投資移民
如果唔係真係恭喜佢

手足好波

有冇錢 冇就算撚數 低學歷弱智職業邊個收你

大灣區見！

澳洲好需要警察都要你識英文㗎

去到捉賊唔通同個鬼佬講"咪喐，舉手"咪

華生

低技術
政府工

你想點移？大灣區？

警察幾時可以技術移民未聽過

噉容易移民咩，你老豆英文唔得就收皮啦

4條6一定移唔到

基本上4條7係最基本

澳洲嗰啲唔係咁易
不過如果佢要你幫佢交form
你可以填錯曬啲嘢

popo應該 4條2

push

分化

正呀喂

依啲真係靠大義滅親

咪撚嚟
melbourne有次集會有中國人踩場
有少少推撞 啲警察係攞住支spray對撚住班柒頭
班柒頭即刻唔敢再推
佢哋知班人有問題 雖然平時好懶
但都仲有良心 唔似黑警

支持巴打

放心你咩都唔洗做你老豆一定移唔到
除非佢好撚多錢

今朝個領袖巴格達迪俾美軍殺咗

可以用你老竇個 acct share，
Caption 寫 "RIP"

移民局+老豆搵仔

未聽過有國家收技術移民包埋當差
佢寫自己係狗當寵物咀移可能易d既

你起左自己底再講

小黄狗做得好

同佢講篤得愈多灰 愈容易移民

你老豆咁傻 振美都揾路走啦 分分鐘佢啲伙記都出賣緊佢

澳洲點解係奶共國?

簽一帶一露 賣港口俾中共 大學大陸人滲透

收起佢本passport

wow

澳洲點奶都要考IELTS
佢唔合格一樣移唔到民

謝振美

舉報

佢英文咩程度
斷估做狗英文都好難考到4條6
仲要好多技術移民都要4條7以上

咁我寧願你帶個黑警離開香港，少一個無非好事。

cls好正

g持

只可以講係發展國家入面
無乜邊幾個仲會收香港警察
但係澳洲一定係其中一個會收
btw收還收又無話唔使排隊

仔搵老豆

真係好撚搞笑 過到體能 同 英文先算啦 仲要係新移民

手足好波！到時脫離關係

介紹佢去大灣區住啦
唔應該比班支那狗去外國遺禍人間

要支持佢地移民
吹奏大灣區有幾好
說服兩老去做大灣人

呢 d 有咩拆法?

做過公務好似無得移民，驚間諜

支持冚家留港

實名舉報
Send資料俾移民局，大義滅親
實信你

黑警唔計技術唔可以移民

你老豆做咗幾廿年人都仲咁撚天真，你就由佢申請等彈回頭啦，就算缺警察都唔係請外勞/非PR人仕，而家EOI都差唔多去到75分先收到invitation，佢儲到65分先算

冇錢冇技術冇英文冇女人嘅，移條春咩

唔怕得罪講句
我一個發達國家
做乜要收你過氣黑社會黎做國民先？
有冇經濟，專業技能貢獻？
反而多個隱藏炸彈，點解要收你？

要移就移去大灣區

唔好講咁多，快d篤你老豆老母灰

你個打靶仔我鐘意

佢老豆係謝狗呢個級數咩
否則散仔一隻有咩作用
走撚咗無仇報

Cap佢地嘅網上言論 然後篤灰
多謝你出於泥而不染
辛苦手足

佩服樓主，大義滅親，勇氣可加

老豆搵仔歡迎你

報咗老豆揾仔未

槍又唔夠鬼佬熟
又唔跟規矩做野 仲要走去屌官員
移民官都怕啲黑警過到去影衰曬當地警隊形象啦
而且上咗年紀 但係又初嚟報到
你過到去人地比你做員警定captain?
尤其澳洲本身移民啲位大把真正既專業人士爭
（醫護、會計師、工程師）
做咩要比個又老又唔專業既人移民過去？

話佢地係恐怖分子 去澳洲打算做間諜 遲d發動恐怖襲擊

移民最緊要錢
搵個好啲嘅理由攞晒佢地啲錢 自己換美金儲返第二度

加油 比佢資料老豆搵仔
btw老豆係咪防暴或者前線狗 係既直接踢爆 出神獸

記得LIKE完禁取消追蹤 咁樣佢就唔會發現

推呀

正吖

898

你先去台灣後先篤灰

應該唔係咁易話易就移到㗎？

放心啦澳洲而家好難移民，有朋我澳洲bachelor grad 加ielts 4個7 都拎唔到洲擔保，投資移民冇翻一千萬都唔洗諗

利申: 澳洲讀書

去南蘇丹啦都好需要警察架，仲要係一帶一路國家，一定好易移

呢個好 樓主參考下

好多謝樓主咁無私
明明有得走但都要同老豆攬炒

有冇佢passport no? 直接sd去澳洲

叫佢唔好發夢！澳洲D警察唔會收香港警察！

放心啦你老豆除非有500萬澳紙cash
如果唔係基本上無可能移到澳洲

警察無可能喺技術移民list

咪就係
根本移唔到 唔洗阻佢

你自己去 working holiday 識番個當地女友結婚 或者搵到顧主 請你夠一定年期應該快過你老豆移民。

希望你成功

警察要citizenship

你老豆堅on9 俾你移到民

澳洲警局都未必請華人做警察

大義滅狗

差佬真係冇腦

香港

send佢啲惡行去移民局
再係老豆搵囝爆佢資料出黎
整定個template等人send去移民局

警察移民做返警察

乜唔係番大灣區懷抱咩

有無個post

你老豆自信到

澳洲警察只收citizen，當佢投資移民黎到都只係PR，仲要等幾年先轉到citizenships

咪搖走啊屌佢老母

你屎眼應該爛曬了

警察都可以靠技術移民？

好似之前有巴打影哂作地相同錄音send去當地移民局
最後成功左

都要人格審查
咁撚多人都入嚟
你一封信俾移民局 佢就收皮

笑撚死咩
狗都算技術移民？

D死黑警真係好撚好笑
外國做警察根本好cheap
是但打份工都高人工過警察
好多警察仲要冇槍陀 eg. 係韓國街邊d警察連棍都冇枝
面對既人係一班武力超過佢地既群眾 當過兵又有 槍炮又合法持有
以為度度做警察都咁撚把炮
幾十歲仲幻想人地會請佢地做警察 人地請個20歲鬼仔唔好？ 貪你被港共洗腦完啊？

有冇文宣幫下佢，寫100-200字英文，等巴打可以做到嘢。。

唔洗咁緊張喎，以香港警察既專業水平，移到民先奇我驚連抄牌張告票都唔識寫

鬼佬咁多年革命，工運，學運，一早睇穿晒警察係政權爪牙既本質。係香港人on99先覺得警察咁神聖

督咗老豆搵仔未

唔關奶共事，人地真係缺人就會有係短缺清單出現。 但係人地講緊雅思4條8先會考慮(毅進仔隨時4條3都唔得)。人地可能係考慮同樣民主英語國家，例如加拿大同紐西蘭的警察而不是東方共產黨的爪牙，名都叫警察但是其實差很遠。

串得好

留意黑警老婆仔女資料，多D令佢哋見光，然後舉報。

放你老豆資料上老豆揾仔，自然會有巴絲幫他搞！

啲狗真係以為自己係專業架
你見啲學堂狗就知, 假期放出黎著suit 出街 當正自己係專業

屌你大義滅親

老豆搵仔

梗係send咗先講

支持篤灰

其實澳洲排華好犀利 = =

等佢揀定就send 俾移民局